中文5 你出英文我譯做中文

好似而家興

size

尺寸

siebenmonatigen

kairos

人名黎？

卡洛斯？

lihkg small bus hit

此post已完

連登小巴打

R

我英文差

uvwewewewe onyetenyevwe uvwewenum osas

你個標題係咪有啲問題？中文5 但係翻譯英文？

又好似係喎...巴打有咩好提議

我投降

我地打中文你翻譯做文言文

A picture held us captive. And we could not get outside it, for it lay in our language and language seemed to repeat it to us inexorably.

好提議,樓主可唔可以幫我譯做文言文
「你老母個臭閪臭撚溶曬北極啲冰,還返北極啲冰畀北極熊」

APAB

等睇樓主譯

Chinese 5 You exit english I also become Chinese

I am stupid

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

I am suffering from pneumonoultramicroscopicsilicovolcanoconiosis